2020年執少過2倍是唔是失敗?

是旦執隻都有3,4倍升幅,仲要係大大隻股,2020年發唔到達應該洗手唔好再玩了

我比隻老千股一下收皮 得返個本 所有profit無哂係自己貪心 掂老千股

邊隻
有人whatsapp叫你買個d

3月輸好多

2020 全年得195%
我出返去先

1004 ，每日都有上落5% ，range trade左兩星期
賺左十幾萬 點知有日佢一分鐘無左7成

買3800冇咁嬲啦
都係每日10%上落

我以前淨係買大價股 第一次參與呢d就損手爛腳

個倉起碼要兩倍
身家難D啦, 始終大舊D 既錢去左D 低回報投資度